緊急發起明天罷市罷工罷課

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

星期二罷工，比大家集結全港力量

求下你地，我都想星期一，但大家都知宣傳唔切，要合力星期二

我真係唔明你想用文宣講啲咩
聽日傳媒一定會報
睇開黨媒同咋緊瞓嘅你點嗌都唔會嗌醒
聽日有人去元朗光復，你返返下工，有良知見到你都會去。同你星期2先搞有乜野分別，你會易容啲請假？你用咩理由請假有乜野分別，你腦細會睇唔出咩

我真係忍唔到多過24小時

你估大家真係可以返返下工走

咁星期2你打算叫大家用咩理由請假
可以1日就approved 嘅假即係你有急事啦
有咩急得過即時

星期二先罷會多好多人

病假

要唔要圍港鐵

上三次罷工去左兩次，都係病假

咁你覺得大肆宣傳星期2係罷工
你星期2就病，會睇唔出你咩事？
係急，係水深火熱，點解要忍
你屋企俾人倒亂，會忍多過24小時先叫鄰居幫手？

你估除左連登，其他人知唔知要罷工

星期二罷工比星期一返返下走去罷容好多，多人好多

星期二罷工比星期一返返下走去罷工容易好多，多人好多

打錯。。。

你估除左連登，其他人唔知今晚元朗發生過咩事？

聽朝人多，會保護到記者，新聞會live番，你係關心香港嘅，你聽日點都會有時間睇手機睇新聞知道最新情況⋯⋯你有心嘅，睇到有新行動你點都會有急事請假
我真係睇唔出你星期1同星期2請假出黎光復分別係邊

我指係其他人唔知，全港唔知

唔夠人嘅罷工冇威力，同上三次罷工一樣，星期二先可以搞大罷工

D人唔知，好多人唔知

好多人訓左

你鍾意啦下
總之聽日如果有行動，哪怕只有一個人，哪怕會送頭，我都會陪佢入元朗，我真係忍唔到咁耐

推!!!!!!!

你唔好人身攻擊，吊九你想話我唔係真心唔嬲，我撲你個街唔好單單打打

Pish